(IQ題）點解林鄭生日冇得食蛋糕？

三頁內估中我一個月唔睇AV

因為佢都唔知生日原來係食蛋糕唔係食九大簋 秒殺

錯

便利店冇蛋糕買

秒

屌你老母

我欣賞你既思路，不過唔岩

因為佢二月二十九生日

你老母俾狗屌

蟻

多

屌

你

象

林鄭生日 冇得食蛋糕

明年今日？

因為佢過唔撚到今年生日

錯呀

正解

邊間教會